(公投)比你揀，要文毒仔、鏗哥定張六常？？？？？？？？

文毒：
1）外表怕醜仔，但內裏流住心繫港大既血
2）為人風趣幽默，最愛踩自己母校
3）DSE 近三十分，翻譯系出身，語言天分甚高

鏗哥：
1）外表白白淨淨，體內流住全港最高學府工程暨I大既藍血
2）集mk、5p仔、工程系才俊、風流於一身
3）HKAL 2D3E，I大電機系出身，Logic甚佳

張六常：
1）外表瘋癲，但內裏Open
2）鐘情經濟學、校園學、派膠學
3）全港最高學府一大經濟系

三大校園台才子，各位巴絲會點揀？

正評文毒／鏗哥
負皮張六常

我投金融才俊常仔一票

無騎囝

Ibank 先鋒

有我呀嘛

唔想要你

paper加油呀

我揀御理

寫好啦

差2400字

召喚真御理

想要御理巴打

鏗哥

我投電競男拔仔鏗哥一票 xdddd

gay

究竟你地返學有無朋友

唔洗怕醜喎

常仔同鏗哥 點揀好?

一個仔一個哥 點揀好

投鏗哥無誤

遲多年個個都會揀我 雞巴哥